﻿// EVENT 4796
Name "海賊マーメイド1"

PictureDisplay(5,"80_k_mermaid_st02",0,0,0,0,100,100,0,0)
PictureMove(5,null,0,0,0,0,100,100,255,0,30,true)
ShowMessageFace("k_mermaid_fc1",1,0,2,1)
ShowMessage("【ロリッタ】")
ShowMessage("あたしと、エッチな事したいの？")
ShowMessageFace("",0,0,2,2)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("う、うん……お願い……")
ShowMessageFace("k_mermaid_fc1",1,0,2,3)
ShowMessage("【ロリッタ】")
ShowMessage("それじゃあ……あたしの部屋に来てもらおうかな。")
ShowMessage("えへへっ、もう捕虜同然だよね。")
ShowMessageFace("",0,0,2,4)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("捕虜……？")
ShowMessageFace("",0,0,2,5)
ShowMessage("なんとなく嫌な予感を抱きながら、個室へと招き入れられた――")
221()
PictureDisplay(1,"bg195",0,0,0,0,100,100,255,0)
PictureDisplay(5,"ev_k_mermaid_h1",0,0,0,0,100,100,255,0)
222()
241(bytes(0x04,0x08,0x6f,0x3a,0x0d,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x42,0x47,0x4d,0x08,0x3a,0x0a,0x40,0x6e,0x61,0x6d,0x65,0x49,0x22,0x09,0x65,0x72,0x6f,0x31,0x06,0x3a,0x06,0x45,0x54,0x3a,0x0c,0x40,0x76,0x6f,0x6c,0x75,0x6d,0x65,0x69,0x69,0x3a,0x0b,0x40,0x70,0x69,0x74,0x63,0x68,0x69,0x69))
ShowMessageFace("k_mermaid_fc1",1,0,2,6)
ShowMessage("【ロリッタ】")
ShowMessage("海賊に捕まった男は、たっぷり嫐られるんだから。")
ShowMessage("あんたも、これからあたしにオモチャにされるんだよ～！")
ShowMessageFace("",0,0,2,7)
ShowMessage("ロリッタはズボンを引き下ろし、強引にのしかかってきた。")
ShowMessage("その豊満な胸が、股間をむぎゅっと圧迫してくる。")
ShowMessageFace("",0,0,2,8)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("うぅっ……な、何を……")
ShowMessageFace("k_mermaid_fc1",1,0,2,9)
ShowMessage("【ロリッタ】")
ShowMessage("あんた、あたしのおっぱいばかり見てたでしょ？")
ShowMessage("だから、おっぱいで嫐ってあげる。")
ShowMessageFace("",0,0,2,10)
ShowMessage("おっぱいの重みだけでも、結構な重圧感。")
ShowMessage("そのまま体重をかけられ、ペニスは完全にロックされてしまった。")
ShowMessageFace("k_mermaid_fc1",1,0,2,11)
ShowMessage("【ロリッタ】")
ShowMessage("あははっ、もうこれで逃げられないでしょ？")
ShowMessage("覚悟してよね、たっぷりいたぶってあげるから……")
ShowMessageFace("",0,0,2,12)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("は、離せ……！")
ShowMessageFace("",0,0,2,13)
ShowMessage("なんとか、ロリッタを引き離そうとしたが――")
ShowMessageFace("k_mermaid_fc1",1,0,2,14)
ShowMessage("【ロリッタ】")
ShowMessage("ほぉら、こうやって谷間に挟み込んでぇ……")
ShowMessage("むにゅむにゅっ♪")
ShowMessageFace("",0,0,2,15)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ……あぁぁぁ……")
245(bytes(0x04,0x08,0x6f,0x3a,0x0d,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x42,0x47,0x53,0x08,0x3a,0x0a,0x40,0x6e,0x61,0x6d,0x65,0x49,0x22,0x17,0x6d,0x6f,0x6e,0x5f,0x68,0x73,0x65,0x61,0x6e,0x31,0x37,0x5f,0x73,0x69,0x67,0x6f,0x6b,0x69,0x06,0x3a,0x06,0x45,0x54,0x3a,0x0c,0x40,0x76,0x6f,0x6c,0x75,0x6d,0x65,0x69,0x55,0x3a,0x0b,0x40,0x70,0x69,0x74,0x63,0x68,0x69,0x69))
ShowMessageFace("",0,0,2,16)
ShowMessage("柔らかな弾力感が、ぎゅっとペニスを圧迫する。")
ShowMessage("乳肉に埋もれながら、左右から締め付けられているのだ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,17)
ShowMessage("体から力が抜け、抵抗する気力が損なわれる。")
ShowMessage("快楽によって、僕は無力化されてしまったのだ――")
ShowMessageFace("k_mermaid_fc1",1,0,2,18)
ShowMessage("【ロリッタ】")
ShowMessage("あははっ、情けないよね。")
ShowMessage("ちょっとおっぱいで挟んであげただけで、もう逆らえないの？")
ShowMessageFace("k_mermaid_fc1",1,0,2,19)
ShowMessage("【ロリッタ】")
ShowMessage("それじゃあ、すぐにイかせちゃうからね。")
ShowMessage("ほらほらほら～♪")
ShowMessageFace("",0,0,2,20)
ShowMessage("ロリッタは、上体を巧みに弾ませてきた。")
ShowMessage("胸の谷間で、ペニスがむにゅっむにゅっと甘い刺激にさらされる。")
ShowMessageFace("",0,0,2,21)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ、あうううっ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,22)
ShowMessage("温かく柔らかなおっぱいで、揉みしだかれる肉棒。")
ShowMessage("その甘い感触に、僕はいっさい抵抗できなかった。")
ShowMessageFace("",0,0,2,23)
ShowMessage("ただ、ロリッタに組み敷かれながら惨めに悶えるのみ。")
ShowMessage("腰がガクガクと震え、射精感が湧き上がってくる――")
ShowMessageFace("",0,0,2,24)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("だめ……もう出ちゃうよぉ……")
ShowMessageFace("k_mermaid_fc1",1,0,2,25)
ShowMessage("【ロリッタ】")
ShowMessage("あれぇ、もうイっちゃうんだぁ。")
ShowMessage("ちょっと激しくしてあげただけで、オモラシしちゃうんだぁ。")
ShowMessageFace("k_mermaid_fc1",1,0,2,26)
ShowMessage("【ロリッタ】")
ShowMessage("あんた、とっても情けないよね……あはははっ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,27)
ShowMessage("勝ち誇った笑みを見せながら、ロリッタは激しく責めたてる。")
ShowMessage("おっぱいでペニスを嫐り抜き、フィニッシュの刺激を与えてくる――")
ShowMessageFace("",0,0,2,28)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ……あぁぁぁぁぁ……！！")
ShowMessageFace("",0,0,2,29)
ShowMessage("フィニッシュの刺激に、僕は抗えるはずもなかった。")
ShowMessage("腰を突き上げるような射精感に、身を任せてしまう――")
RunCommonEvent(104)
PictureDisplay(5,"ev_k_mermaid_h2",0,0,0,0,100,100,255,0)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("",0,0,2,30)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("はぅぅぅ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,31)
ShowMessage("みっちりと密着してくるおっぱいに、びゅるびゅると精を放つ。")
ShowMessage("まるで、腰が抜けそうな射精感だ――")
ShowMessageFace("",0,0,2,32)
ShowMessage("しかしロリッタは、僕に安息の瞬間など与えなかった。")
ShowMessage("情けなく緩む顔を眺め、にんまりと意地悪な笑みを見せる。")
ShowMessageFace("k_mermaid_fc1",1,0,2,33)
ShowMessage("【ロリッタ】")
ShowMessage("ねぇ、何を満足そうなカオしてるの？")
ShowMessage("情けないおちんちんには、こうしちゃうんだから……")
ShowMessageFace("",0,0,2,34)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ……はぅぅっ！")
ShowMessageFace("",0,0,2,35)
ShowMessage("射精中のペニスが、ぎゅっと乳肉で押し潰される。")
ShowMessage("胸の谷間に、さらにきつく重圧をかけてきたのだ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,36)
ShowMessage("男が最も無防備な瞬間に与えられる、柔らかな圧迫感。")
ShowMessage("それは、腰がはねるほどの快楽刺激を伴った。")
ShowMessageFace("k_mermaid_fc1",1,0,2,37)
ShowMessage("【ロリッタ】")
ShowMessage("あたし、イってる最中のおちんちんをいじめるのが好きなの。")
ShowMessage("ほ～ら、押し潰しちゃうよ～♪")
ShowMessageFace("",0,0,2,38)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ……あひぃぃぃ！！")
ShowMessageFace("",0,0,2,39)
ShowMessage("敏感なペニスが、ぎゅむぎゅむと押し潰される。")
ShowMessage("それは、射精中の肉棒への拷問そのものだった。")
ShowMessageFace("k_mermaid_fc1",1,0,2,40)
ShowMessage("【ロリッタ】")
ShowMessage("あははっ、腰がガクガク震えちゃってる～♪")
ShowMessage("でも、加減してあげないよ～♪")
ShowMessageFace("",0,0,2,41)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("ひぁ……！　あぁぁぁぁ……！！")
ShowMessageFace("",0,0,2,42)
ShowMessage("ずりずりと、胸の谷間でペニスを磨り潰すかのような動き。")
ShowMessage("左右の乳肉が、交互にペニスを扱き上げてくる。")
ShowMessageFace("",0,0,2,43)
ShowMessage("射精中、そして射精直後にもかかわらず――")
ShowMessage("敏感なペニスにきつい刺激を与えられ、僕の体は惨めに跳ねた。")
ShowMessageFace("",0,0,2,44)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("ひぁぁぁぁ……！　やめ、やめてぇぇぇ！！")
ShowMessageFace("k_mermaid_fc1",1,0,2,45)
ShowMessage("【ロリッタ】")
ShowMessage("あはっ、やめないよ～♪")
ShowMessage("もっと無様に泣いちゃえ～♪")
ShowMessageFace("",0,0,2,46)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("だめぇ……だめぇ……あぁぁぁぁぁぁ～～！！")
ShowMessageFace("",0,0,2,47)
ShowMessage("まるで、頭の中で花火が弾けるかのよう。")
ShowMessage("同時に、腰がびくんびくんと跳ね上がり――")
RunCommonEvent(104)
PictureDisplay(5,"ev_k_mermaid_h3",0,0,0,0,100,100,255,0)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("",0,0,2,48)
ShowMessage("胸の谷間に、ドクドクと精液が迸っていた。")
ShowMessage("強制的に与えられる快楽で、続けざまにイかされてしまったのだ。")
ShowMessageFace("k_mermaid_fc1",1,0,2,49)
ShowMessage("【ロリッタ】")
ShowMessage("あははっ、またイっちゃった。")
ShowMessage("連続おもらし、みっともないよね？")
ShowMessageFace("k_mermaid_fc1",1,0,2,50)
ShowMessage("【ロリッタ】")
ShowMessage("でも、まだやめてあげないよ～♪")
ShowMessage("ほぉら、もっともっとイっちゃえ♪")
ShowMessageFace("",0,0,2,51)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("や、やめてぇ……ひぁぁぁぁぁ～～！！")
ShowMessageFace("",0,0,2,52)
ShowMessage("無慈悲な責めが、射精中のペニスを嫐り続ける。")
ShowMessage("柔らかな乳肉の感触と、その弾力で拷問される。")
ShowMessageFace("",0,0,2,53)
ShowMessage("僕は無様に体を跳ね上げ、男性器への快楽拷問に悶え狂った。")
ShowMessage("快楽の嵐に翻弄され、声を限りにして喘ぎ乱れる。")
ShowMessageFace("",0,0,2,54)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あひっ……！　あ、ひぁぁぁ～～！！")
ShowMessageFace("k_mermaid_fc1",1,0,2,55)
ShowMessage("【ロリッタ】")
ShowMessage("あははっ、恥ずかし～♪")
ShowMessage("パイズリされて、そんな声出しちゃうんだ。")
ShowMessageFace("k_mermaid_fc1",1,0,2,56)
ShowMessage("【ロリッタ】")
ShowMessage("惨めな声上げて、いっぱいオモラシして……")
ShowMessage("あたしのおっぱい精子まみれにして、情けないの～♪")
ShowMessageFace("",0,0,2,57)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("だって、こんなぁ……あぁぁぁぁ～！！")
246(2)
RunCommonEvent(104)
PictureDisplay(5,"ev_k_mermaid_h4",0,0,0,0,100,100,255,0)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("",0,0,2,58)
ShowMessage("そして、あっけなく精を捧げてしまう。")
ShowMessage("一方的に嫐られ、すっかり僕はされるがままだった。")
ShowMessageFace("k_mermaid_fc1",1,0,2,59)
ShowMessage("【ロリッタ】")
ShowMessage("これから毎晩、たっぷり嫐ってあげるから……")
ShowMessage("楽しみにしててよね♪")
ShowMessageFace("",0,0,2,60)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("……………………")
ShowMessageFace("",0,0,2,61)
ShowMessage("もはや、抗う事もできない。")
ShowMessage("まるで海賊の捕虜の如く、僕は陵辱の限りを尽くされるのだった――")
221()
PictureClear(5)
PictureClear(6)
ShowMessageFace("",0,0,2,62)
ShowMessage("・・・・・・・・")
RunCommonEvent(3998)
0()
